黃絲老母生日 煮左人生第一餐飯

麻油雞

1.準備好材料

2. 煲滾佢

帶子炒蛋
1. 帶子上粉

2. 炸完撈起上碟

老母收6點 有咩地方可以執靚少少

導清撈埋飲食台？

幾正

老母生日先迫不得意黎哩D垃圾地方開POST

落帶子唔落蝦仁咁識食

蛋呢

清你食開屎?

想挑戰印仔？

咁我不如幫襯藍店啦

炸蛋係一種煮法黎

麻友雞

唔係用AIR FRYER==

食黃店啦

我想去老母都唔會幫襯 佢深黃

菜呢

唔好分化啦 樓主黃 再難食都要食

第一次煮我覺得自己煮得唔錯

屌 不如請佢食外賣算啦

麻油雞有著仔

薑片嚟㗎大佬...

好吸引喎

Ching對煮嘢食都有d心得

帶子加啲蒜頭炒蘆筍啦

收到

帶子唔係通常都係煎架咩

導哥反麻友？

收6點, 6點就返到屋企?
咁早煮食得咪凍晒

好食都變唔好食

好叻呀！！！
一陣6點鐘將帶子翻炸，仲脆

本身唔好食會變咩

襯返你餐垃圾飯

孝子！整碟菜啦

帶子炒蛋？

雞腳好似未剪腳甲喎

麻油雞可以整返熱
帶子叮返熱應該OK?

老母返嚟先炒蛋？

不嬲靚嘅煎 唔靚嘅咪拎去炸

整條芥蘭擺盤

6點放工 依家就整完 整得再好食都無用啦

怕唔怕auntie轉會做藍絲

唔好咁對伯母啦

佢敢轉 我餐餐煮

好核突

我係樓主老母

依加先5 點，咁早煮

一入黎見到麻油雞以為卡勞派膠

叮左會好乾

要剪架咩

6點先收工凍哂喎

麻油雞咁補

咁hea不如去買叮叮點心放題算
罰你聽日再煮

串到咁

好似幾好食
加返啲綠色既蔥同菜啦 做下伴碟又健康

炒蛋炒左去邊

油下指甲油

唔剪點損啲腳趾變咗損趾甲

生日得2味餸
利申老豆今日生日 不孝子今日唔得閒整蛋糕

咁少夠食?

有性病

你寫左炒

樓豬係藍屍
專登煮咁既野折磨黃絲老母

d 指甲好污糟 d雞成日踩屎

你食個D先係屎

打錯左

依家剪啦

死都唔肯講煮錯左

折磨師

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #馬格尼茨基人權法 #香港自治法案 BNO「5+1」 #移民走資 #聯繫匯率

黃絲老母
但你係藍

整個沙律?無菜點叫營養均衡

祝你媽媽生日快樂

返到黎咪凍晒

樓主藍定黃

分唔到導清認真定玩膠了

炒蛋落牛奶

服咗你

你媽媽會感受到你既心意

好羨慕有屋企人係黃

導狗VS印狗

7.11 7.12 投票！

落多啲蛋，我驚你地唔夠食

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

幽默大師

點解唔拎走隻鳳爪
帶子就睇下hell’s kitchen先啦

氣炸啦屌

以後唔敢再屌導狗老母

個四筒...
換隻碟好無

隻碟幾靚，已經好過九成家庭個碟有花就唔洗再裝飾啦

整餐飯就可以當禮物真係好

你竟然煮死亡扁貝

牙導藍到發紫

烚西蘭花放係側邊 賣相好啲

斬撚咗啲腳甲佢啦

我老母由淺黃轉咗做港豬
以後咪撚叫我俾家用

清貢撚搶口

買隻靚D GE碟同醬汁之類黎裝飾

會唔會食物中毒嫁..==

幫隻雞剪腳甲，佢食果陣唔好拮親

帶子上粉.......................

好有心機呀支持

Not bad!!

帶子加pat牛油上去

唔係植物牛油wo

幸福的味道

同邊b 好襯 兩個都咁賢良淑德

Psh

你爭唔爭個女朋友

伯母生日快樂

帶子用牛油已經好好味

伯友心地咁好，佢一定覺得你煮乜都好食

其實可以

慳番啲錢
課少D金畀D垃圾團
帶佢出去食番餐好算啦

第一次整整到咁已經好好

點解要強調係黃絲